一人一首好聽英文歌

Sia Chandelier
不服來辯

wrong hole

sway

Shit my pant

經典

Marilyn Manson - Suicide Id Painless

Eternal Flame

Comfortably numb
Wish you were here
Shine on you crazy diamond
Echoes
Mother
Brain damage
Eclipse
Time
Money

Maroon 5 - Lucky Strike

All of me

ed sheeran - photograph

P!nk-A million dreams

Troye Sivan 全部歌

BTS - Mic Drop

just give me a reason